到英國都撤僑時,BNO?

唔使跟都可以就咁走

加拿大30-50萬都搲爆頭
BNO唔知點撤法

Dunkirk 都撤到啦，睇有無心撤

上年8月吹撤僑封關吹到依家